[
    {
        "number": "Frage 311",
        "category": "Bayern",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Bayern?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "2"
    },
    {
        "number": "Frage 312",
        "category": "Bayern",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Bayern?",
        "answerA": "Prignitz",
        "answerB": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Altötting",
        "correctAnswer": "Altötting"
    },
    {
        "number": "Frage 313",
        "category": "Bayern",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Bayern gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 314",
        "category": "Bayern",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Bayern bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "18"
    },
    {
        "number": "Frage 315",
        "category": "Bayern",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bayern?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "weiß-blau",
        "answerC": "grün-weiß-rot",
        "answerD": "schwarz-gelb",
        "correctAnswer": "weiß-blau"
    },
    {
        "number": "Frage 316",
        "category": "Bayern",
        "question": "Wo können Sie sich in Bayern über politische Themen informieren?",
        "answerA": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerB": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerC": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerD": "bei den Kirchen",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 317",
        "category": "Bayern",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Bayern heißt ...",
        "answerA": "Ingolstadt.",
        "answerB": "Regensburg.",
        "answerC": "Nürnberg.",
        "answerD": "München.",
        "correctAnswer": "München."
    },
    {
        "number": "Frage 318",
        "category": "Bayern",
        "question": "Welches Bundesland ist Bayern?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 319",
        "category": "Bayern",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Bayern?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 320",
        "category": "Bayern",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Bayern nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }

]